求助，如果德福全關門，點樣由港鐵入到去工業區?

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

志明橋

好

啟業行去運動埸個邊入

On9

由大業街兜返入去

我會去啟德

會閂晒嘅咩？之前好似都係閂剩一個出口